其實散戶係咪冇可能贏到莊家？

散戶應如何定位自己？
作為散戶既大家，
係咪股場輸多贏少？

跟bill gor 有窮人

咁姐係輸錢
符合主題

睇你咩心態玩...玩細價股..一定輸..

短炒就好難，長渣如果隻股票係長期升值，大戶點玩鳩你？

價值投資never lose

點為之贏?
贏一次執左幾皮，之後唔再玩你咪永遠都贏
如果你繼續玩落去，蝕返凸咪輸囉 當然有人長玩長贏

鬼妹先得

港股係冇乜價值股

贏到錢咪得
點解要贏莊家？

港股講價值投資 仲要細股
除左傳統大藍
不如講下邊隻沒比大戶打釘先再討論

屌你老味

屌你做乜鳩

隨口都講到十幾廿隻啦 點會冇
823 1038 66

散戶贏都係贏返散戶

散戶係係大户咬落去d散戶,咀邊散落d殘肢手手腳腳果陣,你走去咬小小你d同類

港人炒到爆炸，仲有乜價值？

如果散户有莊家咁多資訊，係有可能贏嘅

私有化，合股供股，向下炒

同散戶對賭，與大戶同船

如何定義散戶
係你一個 定係千千萬萬的老散?

留明

從來都係搭大戶順風車 一齊食9d散戶